**# Sáaskun**

*Nombre Completo Sáaskun Tuukul. Separados significan Iluminar-Pensamiento*

**J.A.R.V.I.S.**
El Hogar Inteligente

En principio se busca el hecho de que las cosas (Maquinas) se comuniquen con otras sin demasiada intervención humana.

Requerimientos para la Instalación de NODEJS
Debe ser la Version 12.3.1
Tambien al Instalar NPM 
Deber ser la Version 6.9.0